勸各位如想銀行界轉工唔好靠agent

你會後悔一生

利申過來人

前線？

sure la

Back office又點睇

點解

唔同意 做到m grade 尤其外資
識番幾個相熟agent 定期射d job不知幾正 人工又加番兩三成

Agger

Btw 你個名 :0

我呢份工就agent 就係agent refer
我做左半年 我已經係我果區係第三做最耐既Cs sales
入之前agent猛sell果到好輕鬆呀 條數細呀
入左之後見到條數打冷震

心諗係咪人做ga 份工難做係事實
果到d management 又係on9999999咁

有數又捽 冇數喪屌住捽 係conference call到侮辱式咁問候人

唔垃圾既工班agent就唔推介

有時試下佢地agent 問某間好做d既bank有無空缺 就耍手擰頭 繼續講番d 垃圾bank既位 係咪佣低就收收埋埋ar DIu你老尾 為左自己條數就繼送人前途

自己SD cv真係冇咁嬲

Corp bank/comm bank rm?

開名啦 邊間獵頭咁垃圾

係咪金鐘力寶果間呀

米X 備X ?

開埋名我都唔撚驚
入面好撚多扮哂行家既偽abc西女人
當年上去吹過兩咀，全部得啖笑

唉 總之就唔好信agent啦

我諗所有工都唔好靠佢地

Perm定contract先

前線洗乜靠agent架...